幫拖:香港黑警特別製作 • 721《暗夜星辰,轉身閃人》被dislike

請入去被like

已做

睇都唔睇，我直接舉報

推呀

有幾多人好似你咁弱智分唔到

reported

其實唔係條片既錯
而係一見到個標題已經手快負皮左落去

推

屌 好d個topic. la有d人睇都唔睇直接dislike la

wa diu

算啦
標題寫得差啫
佢好似叫人俾Dislike咁

屌你老母睇字啦係要like呀on9

個題目寫成咁, 我第一眼都係諗住負皮+舉報

好心寫得清楚D啦

入去LIKE呀, 條片係講黑驚呀

個標題好易令人禁錯

推佢老母 dislike仲多過like

Push push

Push

推推推

你大字，幫你quote

樓主正一on9 仔
叫admin del post開過啦⋯⋯
大把人標題黨dislike

頂，入到去dislike錯左

唔好push喇
改個標題再出過啦
邊有人叫人俾Like
但個標題話「有人俾Dislike」咁迂迴？
貼主好明顯無做過文宣

麻煩你幫忙開個啱topic可以嗎?
個post又delete唔到
我唔想幫佢哋變害佢哋

拉

標題真係起得好差
好易會令人誤會

幫手拉咗落去先

做乜舉報

開左新POST, 幫手PUSH

請幫忙
少開post，開得唔好

skipped and.... !!

感謝你

Pin呢個啦啲柒撚檬檬唔睇嘢就衝入去dislike同report架啦

The title was misleading...
sigh....
Not created by popo
BUT created FOR popo!!!!

cancel this post
post again with a BETTER title.

做乜鳩香港黑警四隻字都睇唔到
睇你你憎啲狗多過我小小

腐皮

Teamkill

屌你連登仔係咪做嘢㗎，咁少like

樓主標題柒左，開過個啦

俾like呀

Friendly fire

on9樓主中文拎u? 寫撚到咁

Please re-like thx

咪係
好地地開個標題唔撚得嘅
幾多人特登一開條片為咗唔俾佢賺view直接俾dislike
真係豬隊友黎

講真 標題差
第一吓已經先入為主 又唔講清楚
正常一入去即pause點會睇到條片

笑撚到我仆街

開完post dislike 仲多咗

屌 幫你拉
改到個題咁柒

On 9樓主
幫拉

好似另一個post要講明有手足重新執過段片
還原真實一面啦
樓主講d唔講d

推，like 咗

傻系樓主 讀完中學再上黎開post黎

屌你 唔怪之得咁多dislike

語障樓主曲線叫人dislike
好多人dislike咗

乜撚被like

屌老母 連登仔網戰唔輸得呀 like 呀

再開POST啦

咩叫被like?

其實你個標題係乜事

拉
再開過另一個好d架喇

topic 好少少得唔得

寫好啲個標題啦
搞到我一開始入咗去DISLIKE，之後先LIKE返

樓主末期語癌都算 仲要害埋自己人

樓主寫好d個topic得唔得

好撚多on9仔

咁個標題又真係寫得差嘅，入到來真係會以為係幫手dislike。又唔好一開波就話dislike果個人係弱智

利申：like咗條片

勁多dislike....

但呢條都要like左先啦

push

推推

推推推推

on9樓主
用下個腦啦好唔好啦

屌，標題寫返好啲啦
幫手like啊

屌你老母個title搞到我差啲dislike report

智力唔夠80就唔好學人開po啦

幫手推呢個

拉

個title好誤導，不如叫admin del開過個post

以為啲狗又重po

樓豬啲中文好垃圾

好多文盲

樓主改下topic喇頂

我意思開過第個

整片嗰個有心機，寫標題就錯撚晒。

全部del 再upload 過啦。

拉左個po先

Like左

標題撚
已like

Liked

屌你老母怪唔得咁多dislike

換title la on9-.-

老實講我盲既都睇到張thumbnail 係改版

樓主個標題

順手report埋

TOPIC伏伏伏伏伏

屌 俾個標題伏咗

又一個弱智標題，直接叫人like 手足整嘅片唔得，係要！「黑警製作」寫前頭，睇到就自然想衝入去dislike , 上個 pi 已經係咁，無眼睇

已dislike

dislike左，好快手

差啲中伏
幾分鐘就多900幾dislike ..樓主真係

咁少like

樓主靠害

推願榮光歸香港

開過啦，屌 成班人去晒dislike又report埋
改好d個topic啦

Done

開過個post 啦

個名又開得衰 香港黑警係人都會以為係講緊popo
又唔係唔知兒登仔唔睇內文嫁啦

唔小心 report 咗sor

屌你攪撚到我㩒錯咗

差啲dislike咗，學對家del片再開過個新topic啦

叫片主重新po過啦真係多得你唔少

樓主豬隊友

樓主標題要負上好大嘅責任

係要LIKE呀

屌 睇錯 要比dislike

唔係呀，我出post時巳經係
like 2700,unlike 3700
依家總算追返，
感謝連登手足既努力
唔好意思，標題開得衰

大力推

on99

豬b

On99呢啲就咪撚玩膠啦

巴打你

Unlike jor

屌 ,YOUTUBE留言好正

俠b

你理解能力成個弱智咁怪得邊個

睇留言笑撚死
原來好多文盲

831

五毛狗detected & blocked

被乜Q
打字都有鄉音
越幫越忙

OP開個舊屎咁撚垃圾嘅標題已經係好撚戇鳩 , 估唔到仲有一大堆盲撚一齊入去撳dislike , 可想而知連登仔智商有幾高

順手block埋OP呢一種戇鳩仔先

差d俾on9樓主主題fake

like lun jor, 正呀

重開啦

差D快手dislike......
已比like

已有另一個post, 拉呢一個

邊個再推呢一個就block

重新開post啦
拉

屌俾like呀

pin得不如就開過個post啦

pish

無辦法，神經自然反應